豪宅管理員疑不滿冇得攞利是 攀上合和中心簷篷抗議

灣仔皇后大道東183號合和中心，一名男子由二樓平台爬上大門口頂簷篷，披上寫有類似抗議字句的紙牌請願，救援人員接報到場，將男子勸服，將他帶返安全位置，警員正展開調查。

據了解，男子自稱為合和物業管理負責管理的樂景園屋苑職員，因不滿上司調職安排，令他在農曆新年期間無法接觸客人，拿不到利是，而到場示威請願。

合和實業發言人回應稱，經了解，涉事員工在由合和物業管理負責管理的樂景園屋苑工作，該員工報稱不滿年初一上班時的工作安排。據知他當日獲安排到停車場當值，但他曾稱希望到管理處當值，當時曾向上司反映不滿。

據消息指，該員工為合和物業管理的樂景園屋苑中擔任客戶服務助理。對於有指事主不滿未能在管理處當值，以致未能向住客拜年取利是，發言人表示，一般而言，公司規定任何員工不可以主動向住客收取利是。

初23都冇？

當佢平均一幢百零伙,平均一伙收一百
成個月糧

依d咁既工全部都係圍威喂

要靠刷鞋埋堆羅好位架啦

抗議果條友一定係平時唔識做果堆黎

要搞到攬炒,相信佢都有執包伏走人既準備

果d友仔平時就叫你去東去西登記先俾上

過年就中門大開,利是當密碼任行

用人唯親
人地平時做開大廈
辛苦左成年
新年先調人去停車場

呢樣真
新年財神全港通行

sor我講緊另外一單真人真事
做足成年大廈入口
打足成年招呼
到新年先調佢睇停車場

回帶

正路識做既老細
一係就真係全禁,收到要落箱
一係就輪流守利是位

依d油水時間,面就話要禁收,但係其實到到都側側膊當出雙糧或花紅俾你架啦

兜友實係唔係阿頂既碼頭又唔識做先會搞到咁慘

小圈子無處不在

篇文咁熟口熟面嘅

上年2月新聞

呢d野年年都發生

呢篇會同圖書館年初一至三唔開門咁年年回帶。

仲有明眼人

爆吹一周

old news is so happy new year

新年利是=保安雙糧

嗰度樂景園，以前黎明都係住係度，記得有管理員同我講利是係2-3糧。

利申，以前樂景園暑假員工